一人一個你嗌出口會好尷尬嘅名

之後有套戲叫「地獄巫門等你來」 去睇戲嗰時真係唔知點講好

麥當勞隻「東京之夜」又勁尷尬

台灣starbucks有隻叫「草莓YES星冰樂」又係

點嗌得出口？

呢個可以叫「阿嬌包」

講幾院幾點果場！此post已完

冰沙燒high

姐係咩？

天使雞扒飯

呢個餐名真係極品

做咩啫你

皮下之慌

少奶芒椰奶西

美極

唔該我想睇今晚八點半個套
官人我再要
啊唔該

入嚟為左講尼個

羞恥play

唔該我想睇 西謊極樂之太爆太子太空倉 呀唔該

自己個中文名

老豆
每次都好唔願意講

同個m記呀嬸講想要東京之夜

M記新包

見到個post已經諗起

東京之夜真係好on9
冇其他名

正想講喱個

唔該我要一個「初戀」
甜品名

好討厭排隊買戲飛

仲有單戀傻小子

通常都扮冷靜咁照讀

我每次都指一指講「新包」算

小黃人

諗起入過一間野個野飲叫“我的愛人“

美心 SIR滑雞 上次叫勁尷尬 同佢講唔該要個SIR滑雞餐

個陣我都講唔出口
咪同佢講話要新嗰個包
講完佢問我 咩呀?
都唔知係咪有心想人講個名

唔該我想要東京熱

君臨天下 唔該

通常咁係講個名之前都會加句 "Er..個個咩" 會冇咁尷尬

好撚醒喎你

加"呢個"係個名前面

我會

終於有人講

上次d fd叫我幫手買m記上佢屋企食
咪問佢食咩囉，咁佢地成5條友又多要求
我咪叫佢whatsapp比個list我囉
佢：磨菇安格斯x2 -可樂
單買芝c蛋包
4隻脆香雞翼
東京熱餐 - 可樂
3號餐 -可樂

咁多咁亂，又排到我廢時妹下妹下
咪快手跟住讀囉
我望住個電話：.......要個東京熱餐飲可樂同個三號餐呀，係咁多
跟住個mk仔店員同排緊隊班柒頭已經笑哂出聲
跟住我買完急急腳咁走左出去
屌佢

利申 真人真事

死開啲啦 戲名黎
職員：小姐想睇咩戲？
：死開啲啦

伏鳩你

巴打上去有冇屌鳩班frd

上次去試東京之夜
勁尷尬 唯有指住收銀機
東京之夜嗰個牌
跟住嗰個收銀又唔明
等咗幾秒 佢先get到
問我係咪要東京之夜套餐
我就好尷尬咁點頭

我又唔想講個套餐名

毒

笑騎騎咩咩漢堡都好啲
起碼有「漢堡」兩個字
東京之夜 連個「包」字都無

仲有失戀

自己個名

哥哥姐姐

去bar將d cocktail名譯做中文咁落order

東京之夜好有性暗示
對住啲落單啊姐點講得出口

次次都差啲嗌錯東京初夜

之前去戲院聽到有人話「唔該，我想要『你的名字』一張」

唔講騎騎笑 同埋 傻蛋 咪得囉

爆炸三寶

樓下小食舖
薯餅薯條麥樂雞

唔記得咩名 戲名黎 粗口音黎

超級隊長餐

芒果奶西

出到間野已經放低d野 whatsapp屌佢

尼你老母臭閪

二十一世紀的世界首領2000年起使用[2]，部分稱號後來用於稱頌金正恩불세출의 령도자不世出的領導者21세기 차란한 태양二十一世紀的光輝太陽21세기 위대한 태양二十一世紀的偉大太陽21세기 향도자二十一世紀的嚮導者희세의 정치가稀世的政治家천출위인天出偉人천출명장天出名將민족의 최고영수民族的最高領袖주체의 찬란한 태양主體的燦爛太陽당과 인민의 수령黨和人民的首領위대한 대원수偉大的大元帥무적필승의 장군無敵必勝的將軍경애하는 아버지敬愛的父親21세기의 향도성二十一世紀的嚮導星실천가형의 위인實踐家型的偉人위대한 수호자偉大的守護者구원자救助者혁명의 수뇌부革命的首腦部혁명적 동지애의 최고화신革命同志愛的最高化身각하閣下

前面幾知字不嬲唔會講
一定明囉

松記啲糖水
有個叫開心樂園 又有個叫summer

之前有套泡菜戲叫 我要做男神
買飛果陣..

咁咪全世界都知你讀錯
你個花名係咪叫東京熱

波霸珍珠奶茶

白馬黃紫

當年喺悉尼讀書，laughing哥有喺澳洲上，同當時女朋友去買飛"7oclock laughing gor for 2 please"講完都覺得自己柒

原來咁多人都係咁
等我仲以為得我一個買m記果陣玩緊羞恥play

仲有失戀同熱戀…

上到去成班：hi 東京熱

以前中學去美心食lunch
有個學生餐叫 學生至like便當
marketing d 人真係on9到震
然後唔記得邊間餐廳有杯野飲叫夏日cool la la

考第一中出女神
果陣間書局得d女店員
拎住部手機行埋去問有無依本書

係咪金滿堂

索女·喪屍·機關槍

勿相認

仲有 苦戀

有冇暗戀

焗豬扒飯 很大唷～～～～

以前跑online有隻乜乜魔龍卡
入到7仔都唔知黠同店員講

試過m記轉橙汁
講左做轉茄汁
個收銀肥doy都笑鳩我

你做乜鳩

on9笑撚死我

以前online game 果d xx包118hkd 果種
開心包 周年包 開心跳跳包
快樂xx包
大約果d名 去7仔真係叫唔出口

笑點係到？

haagen dazs堂食 愛情號
講出嚟嗰下都想死

尷尬位係到

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

叫我？

M記個超級隊長

KFC寵寵雞

QQ奶茶 格雷三兄弟奶茶

叫孖牛漢堡 煙肉雞堡咪得

所有完整句子做title嘅日本片

海之戀

ok 嗰個 wow價

心太軟
一見到就諗起任賢齊首歌

蛋黃哥/無力蛋/疏乎蛋

之前m記嗰個眼柑柑新地樂

雪中送炭 甜品名

聰嫂個開心樂園
成日覺得自己牛高馬大又叫小朋友餐咁

波霸奶茶

洋腸派對

要好冷靜 扮到唔知個新包叫咩名
望住個牌逐個字讀

台灣個青蛙下蛋

淘大

至net小人類--細個都嫌柒

Think big天地
原來英文仲柒 叫kids,think big

Pokemon大奶罐

就咁嗌自己個名 唔嗌埋個姓

賞茶 個 鹽酥小派對

唔該要該超級隊長
齋諗都頂唔順

lihkg

之前出個陣我係照跟叫傻蛋xxxxxx

Tokyo hot

我聽過前面個人叫我要個傻蛋包

屌點解你地講得咁搞笑
我叫個陣冇感覺咪照讀佢都明係本身個名柒架啦

留名睇勁爆黃金俠.jpg

有間cafe有杯野飲叫 清涼之吻
諗住用英文嗌冇咁odd 但英文叫cool kiss

叫左傻牛孖寶 個店員眼定定望我

有 真係見過

試過成班人去麥當勞買鬆一鬆卡，然後同收銀講要抵屌卡

尼你老母

依家啲樓盤名已經夠尷尬

跟住個餐名無咩好尷尬，我仲會特登叫大聲啲

店員有咩反應

佢忍笑忍得好辛苦

用中文讀「唐揚」真係好尷尬
嗌嘢嘅時候轉讀「炸x」

荃灣西海之戀

某間糖水鋪啲糖水名勁奇怪
咩白雪公主同summer
次次叫白雪公主都驚比隔離枱笑

夏日cool lala
係咪atv啲節名黎

可以同囡囡侍應瘋狂講
give me a cool kiss baby

果次同個fd買野飲，佢想叫香滑芋頭奶綠
叫左:

香滑乳頭奶綠

海之戀

司機唔該去海之戀吖！

🙈🙈

巨乳排球

仲個叫眼甘甘乜柒 好撚羞恥

未來外父插女婿
戇Scout打爆喪屍城

個店員咩反應
可以發展做甜故

夏日cool la la好似係法國餐廳夏天出既野飲系列黎

我個名
姓吳嘅人真係唔應該改名

睇左老納個post,嗌左東莞之夜

我調轉左叫笑騎騎

挑機
話說以前喺呢度野做侍仔
但因為同高層熟，成間舖我打骰咁滯
有次有pair幾索嘅OL入嚟，
睇完餐牌問我咩係應該要自愛

咁都要 ？ 咁多性幻想

樓盤名

司機唔該去海之戀

：我要一個白馬王子
隔離枱係咁笑
明明只係個普通嘅益力多綿綿冰

呢個真

試過返大陸食burger king
粗薯叫薯霸霸霸霸霸霸霸霸霸王我跟住叫 俾啲大陸仔笑到面黃

叫呢啲名通常會加個"咩..."喺前面
感覺好似無咁尷尬...

之前黑夜壽司有隻壽司叫初戀
嚟到用筷子一夾，舊飯就甩左出嚟
我friend勁大聲話
你個初戀散左喇

餐廳
特飲
利賓納啫喱冰冰

（係兩個冰）

起碼佢有個配料名比你叫
之前果個超級隊長包真係唔知點嗌

仲有個旋風腿

有杯野飲叫 男人多老婆

食字又唔係食得特別好笑
張圖仲要朦到仆街
on9仔黎講你都算做得幾足

芒果奶西米露

Shitty仔?

第一眼睇左應該要自慰

我都係 打得飛機太多啦

不嬲都照讀 唔覺有咩咁尷尬

甜品名
波多野結冰

叻仔

有間打邊爐既叫火鍋撚
我諗緊點去book位

尋日條女話想食m記個東京之夜
叫我嗌
真心有d老鑑

好on9

同個呀嬸講東京之夜

唔該俾個東京我 咪得囉

金滿堂:單戀傻小子

不過又形容得幾啱

對住英文侍應叫嘢飲

I want a "sex on the beach"

唔該 我要一個火辣小雞雞噴哂火

其實連登呢個名 口講都真係幾尷尬 唔知係我唔慣定點

以前係canteen有個燒鳥飯
次次同阿姐講我都覺得好核突
垃撚圾美心扮咩日式餐廳

係咪超能勁處男

嘩屌
睇到腳軟 Blacklist呢間先

呢個真係笑到流口水
究竟邊個諗呢啲名？
要幾有創意先可以諗到

i know that feel

連登

我想講地獄巫門等你來呢套我都有入戲院睇 嚇到我痴線

喺大圍？

焗飯個名叫 焗住食

美心之前海南雞轉咗做SIR滑雞已經覺得on9 最近仲有個很大唷！焗雞/豬扒飯

很大唷！

笑到gapgap聲

東莞之夜

有次去間餐廳叫cocktail,
佢全部野飲都怪怪地
又咩dllm melon, diu la ma, west dog 咁
落order果陣都係指俾睇佢算

綠野仙蹤全部特飲名
乜野羅密歐 茱麗葉

冰火版真天魔透明公仔

記得上年有套戲叫今個聖誕無銀用
買飛個時唔小心衝口而出
讀咗做 今個聖誕無撚用
比賣飛啲職員恥笑

非常開心

認真，幾年前出個黑包我次次叫都係唔該要個阿嬌

玫瑰伴愛奶昔

力威健身

屌

pacific 香蕉草莓對對碰

呀sir ,滑雞餐丫唔該